一个深深的皱眉肯定比一个淡淡的微笑需要更多的肌肉才能完成。 你想知道的关于肌肉的一切|Claire Maldarelli和Sara Chodosh | 2021年10月3日|大众科学 
 他说，这也取决于你如何定义皱眉或微笑。 你想知道的关于肌肉的一切|Claire Maldarelli和Sara Chodosh | 2021年10月3日|大众科学 
 令人惊讶的是，这足以分辨出讥笑和微笑，或大笑和皱眉。 新设备可以区分微笑和皱眉——即使是通过面具|Kathryn Hulick | 2020年12月4日|学生科学新闻 
 20世纪80年代，简和加拿大眼科和皮肤科医生阿拉斯泰尔·卡拉瑟斯(Jean and Alastair Carruthers)偶然发现了这种毒素的抗衰老特性，当时他们注意到，接受面部痉挛注射的患者也失去了他们的皱眉纹。 肉毒杆菌会太多吗? |作者:Matthew J. Lin/The Conversation | 2020年10月1日|大众科学 
 “莉莉……莱德贝特……”当我们对男人皱眉时，我们自言自语。 了解“Beyoncé选民”Kelly Williams Brown | 2014年7月7日|DAILY BEAST 
 第二天一大早，“皱眉”杰·约翰尼·约翰逊(Jai Johany Johnson)就在酒店餐厅里不负自己的绰号。 堆叠:击中音符与奥尔曼兄弟乐队|Grover Lewis | 2014年3月15日|每日野兽 
 在这一季的第一集里，我们看到她眉开眼笑地飘来飘去，为马修的死哀悼了整整两个小时。 《唐顿庄园》大结局回顾:一部曾经伟大的剧令人沮丧的终结|Kevin Fallon | 2014年2月24日|DAILY BEAST 
 我的选择让我走上了一条很多人不赞同的道路。 一个色情明星给她未出生的儿子的信|奥罗拉·斯诺| 2013年9月30日|每日野兽 
 传统的媒人，急于将自己与约会服务区别开来，会对这一功能表示不满。 安娜·格里斯蒂娜，被指控的妈妈夫人，和她的相亲辩护|特雷西·全| 2012年6月25日|每日野兽 
 她两眼之间又出现了那微微皱起的眉头，比先前停留的时间稍长，然后消失了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他眉头紧锁，总管认为他的建议不受欢迎。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 事实上，她那顶宽檐草帽下的光滑的眉毛，在一种坚决的皱眉中已经皱了大半。 红年|路易斯·特雷西 
 老大卫·阿登向后退了几步，脸色变得苍白，突然皱起了眉头。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 阿里斯蒂德·普约尔的无云的额头上立刻阴沉了一下。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克